點解十字騎士得咁少本子

又M底又淫底
仲要金髮大波 得嗰幾頁
打一次都唔夠課啦

google 都係搵唔到本漫畫

駄女神最多

女神唔啱口味
女騎士正啲

呢套咩黎

我覺得惠惠本最多

Konosuba

仆街 話晒睇左幾年動畫 竟然到#6先明你地講緊咩

#3明喇?...
睇內文形容先get到, 知係騎士冇印象係Crusader

渣Ga

一開始係以為你地講緊d rpg game同人本